巴塞對PSG的主球證或被禁執法今季餘下歐聯賽事

歐洲足協的球證委員會會議將於十六強賽事完結後召開，會上將新增議題討論德國藉球證艾達堅（Deniz Aytekin）於歐聯十六強次回合巴塞隆拿主場迎戰巴黎聖日耳門中的表現。

歐洲足協絕少會臨時增加議題討論個別比賽球證事項，以過往慣例，被拿上會議討論的球證皆因表現不佳最終被禁於餘下歐洲賽事執法，如歐聯及歐霸賽事等，本土聯賽則不受影響。

艾達堅在歐聯十六強次回合作出多次爭議判決，間接令巴塞隆拿創造歷史反勝巴黎聖日耳門打入八強；包括判罰蘇亞雷斯及尼馬的點球、迪馬利亞單刀被從後攔截及漏判兩隊的手球等，都成為球證委員會討論事因。

呢個po有冇巴狗敢入黎

疤: 汪 粟米六粒 汪汪汪

留名睇巴狗入黎表演

幾時連德國球證都膠化埋

source呢？唔係假新聞呀

link?

搵唔到中文source
淨係搵到土耳其文source

級已進 理撚得你

source 乜鳩
有位入左先算啦

哥連拿睇唔過眼

Deniz Aytekin, the referee in charge of Barcelona's 6-1 win over Paris Saint-Germain, could be facing a spell on the sidelines as a result of his performance.Pierluigi Collina is UEFA's head of refereeing and is responsible for assigning officials to the various fixtures in the Champions League and Europa League alongside his team of collaborators.Collina will decide what lies ahead for Aytekin although MARCA understands that his prospects of officiating another Champions League fixture this season do not look good.UEFA sources have confirmed to MARCA that it is Collina's way of cutting mistakes out from his team of officials.However the body won't strictly punish the German official, although he could find himself demoted to lesser profile games for the time being or simply removed from action for a specific period.

巴狗有手有腳唔識自己搵source?搵埋俾你班黑哨狗
不過又驚你地雞腸都唔識隻

熱血反cup呀理撚得你 汪汪汪

係高登貼新聞要俾埋source
班傻閪係咪呢幾日俾人抽到以為個個都搵野迫害佢

疤狗呢?

九成港人反對佔中
source: 大公報

馬卡報
thanks

on9 一開始質疑人假新聞
之後發現屈錯人就轉移視線話人個source唔可信
中國人咩？出post要自我審查？
標題講到明「或」被禁執法啦

終於可以證明巴塞係清白
如果真係同uefa有路就唔會特登開會討論黑哨啦

疤:級已晉😛理撚得你

不如你google 下馬卡報咩料先啦 ching
你覺得可信咪信囉

另一個source

賤種疤

宜家講緊你班傻仔上面話人無source 假新聞咋
鬼唔知馬卡報咩料呀，係咪唔撚貼得？

岩呀

所以呢個post完美演繹咩叫未審先判
再加埋馬卡報
咪等你班on9仔圍爐打下飛機囉

ching唔洗咁勞氣
或者我為巴迷fd子講少少

佢地係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以佢地好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要佢地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過佢地既種族仇恨係比你地深好多好多

總之唔係巴狗報mundo deportivo同sport報既
我巴通通都唔信呀

標題講到明「或」被禁執法都叫未審先判
個腦生喺屎眼？

cnn土耳奇source
cnn?fake news

咁大件事UEFA唔出通告既? 要

夠souce未呀

呢個post又要尻吹廿幾頁

Ching貢勇武

明黑鳩你，咁又點

呢份同cnnturk咪又係 quote Marca傻鳩

我建議下你入去d souce ctrl+f search下Marca先啦

post新聞都俾狗咬呀

吾知系米又燈

夠哂source之後巴迷就諗緊其他藉口轉移視線嫁啦
e.g. 場波啲誤判巴黎都有得益，根本就係個球證本身有問題blablabla

球證誤判關我地疤塞咩事

cnn 可信呀
篇報道開頭第一句 İspanyol spor gazetesi Marca
駁吾刀

Ching好波

馬卡報到好似話佢既錯誤主要係常規時間內整體表現而唔係判12碼罰球同加時？

佢地先最似大公報
巴塞=中共 巴狗報既喉舌講先信
其他都係反中亂港

ching有道理
但我只是post新聞咋

人地而家玻璃心呀
一掂就碎仲刺激人

終於證明係球證問題，巴塞都係受害者

MARCA

疤迷得罪預言帝打格王
今季死撚梗

個調查會進行幾耐？想知查完會唔會公佈聆訊結果

巨肚發左達啦，應該返左加泰住

樓主唔好燈ok?

你d西甲手足貢能惡既
post新聞都要咬人

體諒下 正常人都唔會捧巴塞

達哥都係捧巴

佢狗黎

疤:

正常人都唔會捧鍠啦
成班共產黨咁
source都可以唔洗睇 話批鬥你就批鬥你
source立場直頭wfc 似足共產黨拎住份大公報係度打飛機
某啲更低質 未判已經當判左
自己作為香港人走去支持共產黨作風 靠你班垃圾難怪香港等收皮

屌奶星人呢

依個真 好人好姐邊會捧西甲隊

侈

btw ching同班巴塞fans幾時拉埋cc台手畜帶領香港建國

歐洲足協狗黑到

疤狗做緊功課
做完功課先咬你地

不了，會被馬德里政府逼害

達哥開台都認疤球十二碼有問題

係黑，so？我就會覺得可恥麽？巴會晉不了級麽？

MARCA都信

G持打格

達哥呢d on9仔邊識波

擺明作啦
加泰日報講我就信喇

又有我份

多謝疤狗啦你

淨係識美斯

入黎領教搬龍門技巧

特西西好波

疤不願面對

無source => source呢？
有source => Marca！

屌=>你
老=>母

樓主幾時發功燈死巴狗

開完呢個post應該會燈到個球證最後唔洗禁

你睇你幾撚可憐

幾時先取消疤參賽資格？
天怒人怨

[sosad ]

堅定流
有冇醬汁

等bin c

應該會燈到個球證最後吹歐聯決賽

鍠狗谷猜上腦嬲

做得巴狗係咁上下

如果uefa會咁做,卡保頓就唔會吹決賽啦

樓主開post咁姐係比死疤狗到骨啦

你地究竟仲要嬲幾耐成個女人咁

正解

巴狗又話得連登話黑？

成班弱智Marca都信
輸到傻左

錢已收 理鳩你

似係疤嬲d喎 po單新聞就起晒槓

級都晉左，仲追住黎咬又po新聞又乜又乜，射唔出就射唔出啦

係黑鳩你又點？級已晉

Po新聞都唔比 啲疤狗惡到

話人po新聞乜乜柒柒 你老母早兩日先有隻疤狗拎返成年前場波屌皇狗黑哨 邊個小氣d呀

去cc台講啦清

人地贏場波仔你地就起晒槓射不出精

又話射唔出精 都話一早晉左級 谷d咩呢又

ching小心講野呀，一陣佢地指番你地話你地咪又係拎番早幾年歐聯黎講咪弊

線已出 理撚得你黑唔黑哨

屌奶星人好惡

下
皇馬唔係出左局架
疤狗話皇馬酸左兩日
仲以為出左局

收工未?

收左
咁答到我酸咩未

小氣到mon即討post
我就唔撚信3:1個時你地冇覺得疤收左皮呀

睇唔到巴出局囉屌，咁都要問

有冇疤入足入黎回應下

外國班講波佬同球迷都冇講過黑哨 係你班連登仔係到講

一有證據就返曬屌奶星啦

賤種疤去曬邊

明明之前啲疤30分鐘即覆,做乜突然間唔見晒人

咪講左級已晉，理撚得你囉

仲細咩，呢個世界邊有公平嫁

你入巴塞即討post睇下邊個戇鳩啲不如

班疤狗成日屌呀朗插水博12碼
但自己隊疤半隊插水狗
黑哨晉級仲引以為榮
究竟而家仲出黎"級已晉 理撚得你"果班疤狗可以幾無恥

// 艾迪堅賽後遵守歐洲足協守則，拒絕評論巴塞奇蹟逆轉，但他家鄉就有不少人認為判決有利巴塞。前德國隊長馬圖斯稱「蘇亞雷斯一球永遠不是12碼」，羅拔利雲度夫斯基經理人Barthel稱12碼很醜陋，德國報章《Tagesspiegel》的標題更直接指「艾迪堅助巴塞隆拿逆轉」。然而，德國足總力撐艾迪堅，認為他昨仗執法出色，判12碼亦合乎球例並無問題。//

邊個撚樣話淨係連登仔講黑哨，外國無人講

外國連登仔黎

返去訓啦,馬卡報,過左成日又剩係得馬卡報一份報紙講

雖然各界議論紛紛，不過歐洲足協暫時仍未對該仗展開調查；目前歐洲足協裁判主管為前名哨哥連拿（Pierluigi Collina），如調查後發現有問題，他有權把艾迪堅降格執法較少人關注的球賽甚至停賽。

球證被禁吹，肯定係因為偏幫psg啦

你訓得啦

訓得未呀?

講到已經俾人罰左咁

應該訓得
德國主裁判埃泰金在歐冠巴薩對陣巴黎聖日耳曼的比賽中，諸多判罰賽後引起了廣泛爭議。如今歐足聯裁判委員會做出了決定，埃泰金本賽季將不再執法歐冠比賽。
這屆裁判委員會主席是比利亞爾，自己的副手是挪威女裁判艾斯貝倫德，此外科裏納擔任具體的裁判委派工作，自己還擁有兩位副手，分別是達拉斯和馬克。而9名委員會成員分別來自於捷克、英格蘭、德國、瑞典、俄羅斯、葡萄牙、希臘、斯洛文尼亞和荷蘭。這些人過去都是歐洲頂尖裁判，具有豐富的執法經驗。
而裁判委員會的成員對埃泰金的執法做出了評估，最終給出了一份負面的報告，表示德國人在比賽中雖然沒出現技術錯誤，但是自己在諾坎普的執法使得歐足聯的權威性受到質疑，歐冠賽事的公平性遭到攻擊。因此取消埃泰金執法本賽季剩余歐冠比賽的資格，而歐足聯還有其余18位頂級裁判來吹罰剩余的歐冠比賽。
值得一提的是，科裏納對於出現問題的裁判一貫的做法時要麽被封殺，要麽直接剝奪吹罰歐冠比賽的資格。雖然歐足聯官方表示埃泰金沒有出現嚴重的技術問題，但是執法出現了問題這一點是被坐實的。
而埃泰金過去5年執法歐冠比賽僅僅吹過2粒點球，2012年馬競2-0擊敗波爾圖時為床單軍團送上1粒，2016年巴黎對陣巴塞爾時吹罰了1粒，但是埃泰金在巴薩和巴黎這一場比賽中就追平了自己過去5年吹罰的點球數。而且比賽最後時刻送上點球，單場判給同一球隊2粒點球，這本身就註定自己將成為敏感人物。

醬油:

係啦係啦未罰啦ok?

篇野味出自馬卡報 尋日味睇完

明明有幾場勁黑勁唔合理果啲球證又可以無事

月台仔小心比疤狗燒牙

樓主又然

抵啦

燈撚到

UEFA won't suspend ref in Barca's 6-1 UCL win over PSG - Aleksander Ceferin

罰左未呀

Push

巴塞又黎絕世反杯

下一步係咪講uefa都係收左巴狗錢啊柒頭

唔罰唔代表唔係黑哨

成班反巴既人信埋d濕鳩報道，同d藍c一樣咁on9

特西

d人死撚曬?

月台真係燈到

未放學

垃圾疤狗惡撚到

馬卡馬卡

又反cup

法國光頭佬

我皇手足去曬邊

我連登仔話係黑哨就黑哨

仲有馬卡報啊

樓豬燈力驚人

Hi where ar u

Hi

人手推post系統正式啟動

月台仔

笑撚左 呢句野明明係賤種蝗帶起

賤種蝗呢？

諗唔到點樣轉移視線

成班疤入黎圍爐推po好嘔心

系

不嬲低賤，佢地帶頭講再嘈買埋馬達，佢地可以咁不知羞恥咁去用

好似有位手足訓左

我皇手足去左做功課，等等先

係，d反疤賤種走晒去嘔

一早話撚左check哂全部source都係according to Marca
係要信埋份出名老作新聞既皇狗喉舌報
一撚早話左官方從來無任何消息

唔怪得人民日報環球時報老作當年97中央科水救香港都有人信
呢個世界總係有啲咩都信既on9

Fake News

留名等睇有人話ESPN同官方消息信唔過
點解唔信馬卡報啲「可靠消息來源」

又俾樓主條冚家剷燈死

胎同燒山，邊個勁d?

真係廢撚到咁 前面係咁推而家缩撚到幾個鐘都唔夠膽入黎

諗緊藉口點樣屌ESPN同歐足官方新聞係假

fake news

24個鐘都黎緊

推